咪再講冷氣軍師，叫大家撤係因為宜家無原因要留，加上防暴人數愈來愈多。

不分化不割蓆，叫大家走係想大家不流血不被捕，場仗仲有排打，和理非需要勇武派保護，勇武派需要和理非back up同文宣，缺一不可！

宜家再留係元朗根本無意思。前線手足未必可以時刻留意其他環境即時消息，和理非只係提供更多有用資訊同建議，希望前線手足認真考慮撤退。

推

留力聽日上環

重點：必須有大家能理解嘅理由。

堆

完全唔明呢一刻再留有咩意思

愈多勇武被捕，革命成功機會愈細！今次無留低既意義！ 唔好戀戰！ 抗爭既路仲好長

交俾前線決定

我地會比前線接收到更多嘅外界資訊，但同時，前線嘅資訊都係佢地先知，我地只能通知前線，外面發生緊乜

記住，大眾係支援前線，陪伴前線，所以想走嘅，可以自己走，但要成團撤離，自然應該由前線決定，佢地留，我地陪，佢地走，我地走

講到走好似輸曬咁 咁留係到贏到咩?

元朗！真係難攪。。。
又要防白杉 又要防警犬 ！ 我知而家講咩都冇用！ 但希望手足一定要安全

每一次其實都係學習緊，好多人愈企愈前，每次出嚟嘅準備亦都愈充足。

1. 呢仗唔係最後一仗
2. 港鐵唔係老奉車你走，如果元朗冇鐵，入夜喺其他路走，鄉黑就搞鳩你

大把冷氣軍師都留到七八點，希望前線明白，唔係所有叫人走嘅都無出過去，點都好，不割蓆，只想大家一齊贏

係喇軍師
最好全部post 都講呢個話題好唔好？
你唔理解就講出黎
唔撚係話無原因要留
翻去文宣啦屌

唔會割，點撚都唔會割
最緊要唔好被捕，小心